21:24 16 September 2019
Version 0.14.0
Frågetecken i sökadressen tas bort.
Använder Qt 5.13.1, compiled with MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with GCC 5.4.0 (Linux).

19:53 16 September 2019
Version 0.13.9
Uppdaterad svtplay-dl version 2.4-20-g0826b8f (Linux and Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with GCC 5.4.0 (Linux).

23:24 13 September 2019
Version 0.13.8
Uppdaterad svtplay-dl version 2.4-6-gce9bfd3 (Linux and Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with GCC 5.4.0 (Linux).

21:59 11 September 2019
Version 0.13.7
Uppdaterad svtplay-dl version 2.4-2-g5466853 (Linux and Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.1, compiled with GCC 5.4.0 (Linux).

09:19 7 September 2019
Version 0.13.6
Uppdaterad svtplay-dl version 2.3-23-gbc15c69 (Linux och Windows).
Uppdaterad ffmpeg version 4.2 (Windows).
Använder Qt 5.13.1, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Uses Qt 5.13.1, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).
22:17 2 September 2019

Version 0.13.5
Uppdaterad svtplay-dl version 2.2-5-gd1904b2 (Linux).
Uppdaterad svtplay-dl version 2.2-7-g62cbf8a (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

00:06 1 September 2019
Version 0.13.4
Uppdaterad svtplay-dl version 2.2-2-g838b3ec (Linux).
Uppdaterad svtplay-dl version 2.2-14-gc77a4a5 (Windows).
Mindre bugg. Visar inte "Söker..." efter misslyckad sökning.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

18:03 28 Augusti 2019
Version 0.13.3
Uppdaterad svtplay-dl (version 2.2-1-g9146d0d, Linux och Windows).
Nedladdningslänk pekar till gitlab.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

09:48 24 Augusti 2019
Version 0.13.2
Uppdaterad svtplay-dl (version 2.1-65-gb64dbf3, Linux och Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

17:43 21 Augusti 2019
Version 0.13.1
Bug fix, Nu fungerar: "Kontrollera automatiskt efter uppdateringar när programmet startar"
Uppdaterad svtplay-dl (version 2.1-57-gf429cfc, Linux och Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

17:59 17 Augusti 2019
Version 0.13.0
Information om vad som uppdateras när programmet söker efter uppdateringar.
Förbättrad "Om".
Flyttade "Lösenord" från "Arkiv" -menyn till "Betal-TV".
Bättre statusmeddelanden.
Bekräftelse på att videoströmmen har laddats ner
Visa antal nedladdade strömmar.
Operativsystemberoende visning av sökväg.
Mindre bug fix.
Architecture instruction set 64-bit.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

12:07 6 Augusti 2019
Version 0.12.0
Uppdaterad svtplay-dl (version 2.1-56-gbe6005e, Windows).
Nedgradderad ffmpeg (Windows, version 4.1.4, stabil).
Skapa automatiska mappar, om det behövs. (Samma videoström i olika kvaliteter).
Möjlighet att se mer information från svtplay-dl.
Lägg till status-tips text.
Architecture instruction set 64-bit.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

16:32 30 juli 2019
Version 0.11.0
Arkitekturens instruktionsuppsättning 64-bit.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med  MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med  GCC 5.4.0 (Linux).

22:41 30 juli 2019
Version 0.11.0 RC 1
Förbättrad hjälp och manual.
Redigerbar Download list.
Möjlighet att spara samma stream  i olika storlekar.
Möjlighet att ange användarnamn och lösenord. För betalda streamingtjänster.
Ersätter gammal kod med modernare.
Använder QSettings.
Många bugfixar.
Arkitekturens instruktionsuppsättning 64-bit.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med  MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med  GCC 5.4.0 (Linux).

14:39 5 juli 2019
Version 0.10.7
Flera buggfixar. Fungerar bättre att ladda ner en enskild fil.
Dublikat i valet mellan olika videokvaliteer borttagna.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

14:59 29 juni 2019
Version 0.10.5
Uppdaterad svtplay-dl (version 2.1-53-gd33186e).
Uppdaterad ffmpeg (version N-94129-g098ab93257).
Arkitekturens instruktionsuppsättning: 64-bit.
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med MinGW GCC 7.3.0 (Windows).
Använder Qt 5.13.0, kompilerad med GCC 5.4.0 (Linux).

21:29 13 februari 2018
Version 0.10.3
Uppdaterad svtplay-dl (version 1.9.7).
Arkitekturens instruktionsuppsättning: 64-bit.
Använder Qt 5.10.0, kompilerad med MSVC++ 15.5 (MSVS 2017).

15:41 9 augusti 2017
Version 0.10.1
Kryssruta för att söka efter, ladda och
infoga undertexter i videofilen.
Uppdaterad ffmpeg (version 3.3.3).
Dynamiskt användargränssnitt.
Arkitekturens instruktionsuppsättning: 64-bit.
Använder Qt 5.9.1, kompilerad med MSVC++ 15.0 (MSVS 2017).

01:19 26 juli 2017
Version 0.10.0
Combo Box för att välja kvalitet.
Arkitekturens instruktionsuppsättning: 64-bit.
Använder Qt 5.9.1, kompilerad med MSVC++ 15.0 (MSVS 2017).


15:48 16 juli 2017
Version 0.9.4
Uppdaterad ffmpeg (version 3.3.2).
Arkitekturens instruktionsuppsättning: 64-bit.
Använder Qt 5.9.1, kompilerad med MSVC++ 15.0 (MSVS 2017).

09:38 7 maj 2017
Version 0.9.3
Uppdaterad svtplay-dl (version 1.9.4).
Uppdaterad ffmpeg (version 3.2.4).
Visar versionshistoriken.

16:33 27 january 2017
Version 0.9.2
Uppdaterad svtplay-dl (version 1.9.1).

18:00 14 januari 2017
Version 0.9.1
Uppdaterade svtplay-dl och ffmpeg
Tysk översättning.
Mindre förbättringar.

01:55 30 oktober 2016
Release version 0.9.0
